[里數黨] 有無人用因航張AE入過lounge?

黎緊幾日會去台北玩下，坐因航，本身有佢張AE普通綠色卡，官網話可以一年入兩次lounge，有無人知洗唔洗事先申請定點

利申已有波羅會普通會籍。但重來未用過任何野

用2國泰黑色卡ok

要有個張券先入得 開卡個陣佢應該有寄埋比你

佢會寄2張劵比你....我上次朝早去

D早餐冇咩選舉又冇咩特別

波羅會咩會藉先

攞credit card而可以入的lounge真係不入也罷
搞到公廁咁

cx 張 ae 真係公廁到暈。

仲扮國泰official
又教人呃ae月入俾假証明

最威威係你

唔好扮嘢無啦啦推post
上次教人報大月入 俾你賺referral 搞到人一生蟻仲唔夠?